求男裝銀包推薦

本身用緊bv， 用到好殘想換
筆直3~5k

Paul Smith

一樣
用左兩年殘哂 已經係第二個
諗住換montblanc

Berluti

我用野用得好粗, 會浪費咗

我都係粗用銀包,同求推介。

咁prada saffiano

謝謝意見

狗也不理 之前買過勁快殘
Thom Browne

Ganzo